想搵人幫手寫個維基template

話說小弟公司最近sponsor咗隊足球隊，
咁就想幫隊波整返個維基page去宣傳吓，
但係我對於呢方面嘅認識就唔太深，所以想喺到搵人幫幫手寫個維基page嘅template，
等完成之後可以俾我喺入面修改資料再up上維基到

如果有邊位巴打有興趣合作嘅話歡迎留低tg，報酬同具體要求我地私底下再仔細傾

mediawiko，網上已經有template
自己改下就得 使乜搵人寫

推，如果都係搵唔到人整就自己落手試下

再推

推到有人覆

自己上網學下先啦... 真係整唔到先再問

人哋依加就係有錢同埋唔想學

自己公司 係HKBN嘅機房 放左部機 俾連登友黎掛自己server

唔好意思呢幾日無上到連登miss咗你個msg，想問下師兄你係咪有興趣做??

Pm傾